全城中伏 陳秋實已經無人提了

入左武漢就人間蒸發左

手足

屌你快到

係喎

大外孫

真係痴晒線

黃左未換人lo

人都走咗啦

Cc 台話佢係鬼

總之同佢哋諗嘢有落差就係鬼
又唔知自己智商低

有機會從此失蹤，你知共產党幾撚痴線

係武漢直情連灰都無

完

之前個個話佢有後台
宜家影都冇

尋釁滋事判左坐一年,個問題就來變月經

依家影都無

乜撚野，之前唔係話佢俾公安拉左

We are still waiting for Chen Qiushi's return. Until he reappears, we will keep on counting the days.

Chen Qiushi has been out of contact for 122 days after covering coronavirus in Wuhan. Please save him

爆眼都冇人題 完全唔知去左邊

yes
之前都以為佢係有後臺/暗紅底

點知真係勇士。。。記得之前遊行佢落黎拍片仲上台講嘢。。

俾我地捉鬼咪深潛囉

唔係坐緊咩

總之支那人就係鬼😏
連登仔內鬼mode